30歲了 未結婚 亦未曾拍過拖

莫講話同女鍚咀，咁大個人連女仔手都未拖過 (唔計幼稚園、小學雞時代分組玩遊戲)

未追過女仔(好感會有但頂盡暗戀邊緣)，更加未被任何女仔追過對在下有冇好感就唔知

身邊冇乜朋友，得三兩個中學時期嘅同性死黨

返工咁多年，面對任何女同事，傾完公司之後就Dead air 自己拐歪面，對她有好感的話更加會面紅耳赤四肢彊硬

始終自己唔算出家人級數咁清心寡慾，一世人都想試下甜蜜滋味

有冇巴打可以教我如何踏出呢一步

教轉機者請過主。認真post

分手太痛苦喇
何必呢
一個人咪幾自由

分過手先識享受單身既自由

冇諗過分手。Expect一擊即中，初戀就係老婆

用錢去試下先
雖然我唔會咁做
但我覺得你適合

好心你咁大個人唔好咁多幻想

何必呢
何必呢
可知一切他朝都會身外過
得的多
還失的多
升到高的終於都會低墜
何必呢

you are not alone

想像太美好

唔係好明何解叫咁大幻想

你呢個心態咪最甘囉

Tinder la diu

唔要識網雞

你都未拍過 唔會知唔係咁簡單就可以一生一世到

請過主

以為係自己出post

努力賺錢，然後……買越南老婆

人地都話明係毒撚
好多野都要經歷過先知

難怪A0呢個term有個咁特殊嘅意義

北漏洞拉

唔識溝通啊

聽講星期六三點元朗有好多女想識單身男仔喎！

Bro i know that feel

我諗嗌光復 反送中 調查黑警同埋叫人落台之後都係dead air落去

學下同女人溝通先啦，未試過就話係雞

me2

30A0路過,已看透世事

搵夠錢後有冇打算出家

約你出黎拍拖 聽日見 見埋後日 比我地成世仔最難忘既回憶

同出咗家無分別錢永遠都唔夠搵過好每一日就夠

個個禮拜都單拖出

好抵錫

嘩屌 你個"仔"字好撚柒陰毒

請問閣下樣子/身高/身材如何，定只係你眼角高咋？

試下玩吓交友App，同吓多啲人傾偈先啦。你依家講緊Level 1 經驗值要一擊即中終極大佬渦，唔Work㗎。

今曰局勢咁亂，出家有助洗滌心靈啊

有女你會懷念打飛機啦

唔駛出家嘅 慣左一個人就好

樓上有人話用錢買 知唔知都會被人彈鐘 被人笑 怕怕醜醜 條女就唔用口

利申 30歲 a0

speed dating試咗未

我有個朋友成日話身邊無異性
又好恨拍拖
叫佢拎幾舊水speed dating又扭扭擰擰
上網識又話無真愛

喂咁好難幫到你
最多提議你去啲19興趣班識人

認真 現實怕醜 app識最啱你
男友都係咁識返黎

176 小小腩，以前大食依家慢慢轉細食。有運動

樣就，好主觀，唔太識表達

咁點樣傾先可以吸收到技巧呢？

有高度

無撚有錯

cow女唔得，咪溝仔囉

唔係喇，依家啲二千後都米八米九，好勁了

戇鳩
tinder其實好多正常女人

想嚇死啲女？

31a0

魔法師

慢慢就習慣啦
不過真係想試咪試下ptgf囉

冇諗speed dating

似速成交易，今日相識，聽日就結婚，後日就扑嘢生仔咁，冇談感情的地方

真心你呢種情況要交友app，對住個mon 會傾得順啲同埋唔洗怕醜，唔信可以摷番啲post呢度有好多成功例子

萬惡以淫為首
色字頭上一把刀
紅顏禍水

樓主都捱左咁多年 應該都慣
唔好前功盡棄呀

我冇戒慾戒丁的

我要真感情啊

自問胡蘇應該有一呎長了

養車養樓都不養女人

專心發展事業，有錢就自己有吸引力

直接申請轉識大魔法師啦

有的。做嘢時除咗討論公事要開聲，我都係全程一言不發咁去focus落啲job度

早上返工快趣準時，六點收工亦歸家心切即刻飛返去同家人食飯，風雨不改

法力大增，正

巴打係咪毒L樣

一個字 「多」，要漁翁撒網，個個都同佢傾一大餐，漸漸就會捉摸到點傾偈先會吸引到女人㗎啦～

驚無心地衰口臭得罪人

[長文]人生最重要的選擇題

認認真真叫番隻雞先啦

我都曾經咁諗
不過叫過雞之後就無咁煩

Speed dating啦！

咁你真係唔好拍拖
對愛情還有幻想的通常到尾睇唔開做傻事

基佬點會溝到女，人地女仔feel到，你都係搵番自己d 朋友仔啦

巴打 如果專家dickson個樣係 1/10 分
你比自己幾多分？

其實樣唔係最重要 錢都唔係最重要
相處先係最重要

樓主搵幾錢個月？做邊行？

其實頭十幾廿個同你傾都會失敗居多，太上心會好快無哂生命值。盡量當識朋友慢慢傾，唔得嘅就轉下個唔好死Chur，咁就離成功不遠了～

最尾個句 都知你點解A0

求絲打複製多一個出嚟

此post已完

咁離地，要天使先襯你，或者天堂有留位個淋太 可以考慮下

隨緣遇到總更多，加油
利申22 A0

你份人係咪好怕醜

27號落元朗搵個

比多啲錢買個演技好啲既囉

31歲大你一歲

多數係驚會被人飛，btw我都係沒踏出第一步

咁大個人，唔好咁多幻想。

幾年前我同你一樣。
不過我醒左啦。
咁嘅幻想，足以殺死你。

歡埸

去野餐散步應該有唔少 善良好港女
7.27 元朗實搵到

溝下肥婆
儲下exp

好狗

好撚幼稚

香港得2樣
錢
樣

首先，要有自信
對自己好D愛自己多D首先要做任何一樣其實自己恨左好耐但礙於怕羞又好驚又好自卑又好而唔敢做既野
外型、內在都係

哈哈我都係咁諗，男仔最緊要性格好
但都未遇到，一直A0嗚啊

星期六見啦，如果有機會

好彩我唔係科學家
唔係我肯定以後幾年後既自己成功發明左時光機返黎開post

............

我性格OK喎

同多啲女性交流下先
網上交友都係個
唔錯練習交流方法

1字嚟留名
講野永遠無人理
有自信都無用

笑死 係連登開呢d post 一堆連登毒撚廢柴人生loser一定叫你搵多d錢 畀錢溝女 叫雞咪算鳩數 好撚好笑 你估男女對奕 心法咁撚易學咩 真正同囡囡相處個心法就係同你樓豬依家個毒撚心法 岩岩相反

你個名
點ok法先

唉
樓主我同你一樣

自貼再幫幫你

你有多小小時間可以試下興趣班擴闊生活圈子

做左全職魔法師修練你個火球術仲好啦
過來人身分答你
唔好強求 緣到自由到

SAME

香港地毒撚表示好正常

你係屬於內斂定係自卑？
屋企係咪好多家姐女人？

加油
祝福你

過多5年 事業有成 搵返啲廿幾啱啱畢業嘅 就ok

4年後嘅自己

Same 今年25歲 A0,係英國讀左差唔多10年書,香港女仔好多但係冇個夾

Fd^

搵鬼王幫到你

中共未亡 兒女私情足以掛齒

求教 女仔點識怕醜男
a0毒撚唔識同女仔開話題同唔敢約出黎

你簡人 人簡你
咪咁高要求咪得囉

天真

唉 想扮女仔氹下樓豬，我係咪癡q左線？

冇得教要自己吸收經驗，同埋你望落似唔似毒撚先，似既話衣著又會唔會令到你更加似毒撚，唔靚仔唔緊要唔係極度樣衰正常靠把口都唔會話媾唔到女

妖 死埋一邊啦

衫褲永遠阿爸阿媽私下同我買

自己冇乜時晶衎街，本身又唔點care襯衫呢個topic，所以一路都著佢哋買嗰啲

十件有八都係polo, 十條有八都係西褲

乜想初戀做老婆真係咁天真咩

真係唔知

中共滅十次可能都仲未到我有拖拍

有啲似屯公阿伯搵娜娜

阿爸阿媽同你買衫????

獨子，偏向沈默但朋友眼中算叫easy going嗰隻

有玩樂器，有喺fb耐唔耐貼cover影片，曾經有位現時的心儀同事比Like我

stalk過佢，佢絕對唔係亂Like嗰類人，Like得嘅po都應該當收藏所以唔係隨便比嗰隻

好想識佢耐何同公司不同site(以前係, 不過交過fb後就依然冇膽face to face傾落去)

唔買的話，可能小弟依家著得比耶蘇件衫仲爛

好的。我會試下

你執好自己外表先

講開屋企人好怪

唔比我太夜返，最遲11點要返到，除咗旅行時人不在香港

不過都鼓勵我早啲識個好伴侶

男人30 歲仲畀企人管到咁

共匪未滅 何以為家

一個人咪仲好

利申：30 歲 先拍第一次拖，加油啊巴打

以前怕，依家改變咗

最近迷上咗Queen嘅Freddie Mercury嘅台上演出，加上自己有玩樂器，所以比佢激發咗我嘅表演慾

有時都會FF下自己萬人空巷下自彈自唱嘅情景

咁你係咪又expect你老婆初戀就係你？你要搵個同你一樣未拍過拖嘅人喎

外表乾淨企理
一定要有自信
但同時謙虛 ，體貼
唔好太主動
但可每次望到心儀對象都對佢微笑
幫佢拎野 推門
慢慢先打開話題關心佢

當年我老公a0追我
佢話佢家姐買左手信比佢
但唔岩用
同時佢話想起我 不如我送比你 我仲開心

呢啲方法溝死女架
毒L切忌太chur
要用深情攻勢

呢個係一個好大問題
你咁既性格
好難照顧到女仔
咁大個人
要做乜野自己決定
冇主見既男仔 我係絕對不了
要改

多謝提示啊絲打

呢期我都開Lun緊啲溝女文章，重點同你提及的都大同小異

成日記著唔好太主動，要預留神秘感呢個point

可能呢個就係獨生子的普遍要面對嘅事

私樓定公屋仔

香港普通男性都有呢個幣病
唔洗怪自己
因為社會造就怪獸家長
照顧仔女太周到
同時你又冇辦法出來自住學習獨立

所以心態上必須反叛
即係想做咩就去做啦
我當年父母，21歲先比我出街
我18歲仲同人講怕我一個人係屋企玩火
多謝佢地令我物極必反
28歲我開始唔再信佢地果套
聽自己意願過生活
有時係會做錯決定
正正是本身個人太缺乏生活智慧
但每次自己承擔後果再反醒
你就會變得更成熟更自信

依家呢個社會，真係諗下好喇

+1

男人係毒撚既話起碼做到40有事業有樓先講拍拖啦，女人大好年華點會show你

利申我22, 老豆39先到我我出黎，so what

喂阿屌 係心態阿心態阿清，你已經喺腦入面預演失敗係會增加咗現實難度，調反轉試下諗如果有呢個機會（同女仔溝通，你有咩可以做，點樣可以打開個話題，講咩佢哋有興趣）將呢啲嘢喺腦入面預演唔淨止係ff，而係令你自己自信啲（係自信，非自大），當然亦都要做好心理準備。

Always look for the best , prepare for the worst.

Ps 727去元朗行下街啦元朗好多嘢食

其實仲有好多方法表現自己好既一面
例如平時袋定一包未開全新無味tempo
一見女仔要用紙巾
你成包送比佢
表現到你個人乾淨又大方又體貼

your face your fate

十個人得一兩個有咁既機會

再彈多條橋比你
熟落左小小之後
搵次老屈佢
「你冇事呀麻 你睇落好似有啲唔開心」
又或者....即使佢果刻笑緊
你都可以話
「見到你笑就好啦 之前見你有啲唔開心 唔知點開口問你好」

做女人任何時候都有野心煩架啦
你咁講 內心一定覺的呢個人仲咩咁留意我
又咁關心我
慢慢就會反留意番你

條橋會不會太舊

Try me
Tg
Galnextdoor

正正係而家啲人心靈空虛
要用返最基本關心方法

即刻明白點解樓主30歲都無拍過拖

睇你點諗
其實都只係一個識人嘅機會
冇人叫你date過就一定要結婚㗎

楊丞琳現象點樣解釋

其實唔敢約係驚失敗？
首先就係要預咗fail 但係唔可以因為咁就一蹶不振從此唔識人
唔好將一個對象睇得太重 搞到自己患得患失

咁但係你冇經驗 真感情都會俾你搞到冇曬感情啦

難道係在下思想太守舊？

搵錢其實最後都係想追求自由、有人生選擇權、亦希望搵到伴侶同自己經歷
但如果搵錢過程冇晒呢啲意義
仲係唔係要迫自己追求物質上面嘅嘢
再加上呢個目標唔係人人做到
香港好多絲打講心講義氣唔講金㗎

痴線人地俾個like你都會覺得人地攞嚟收藏

可能係我太前衛
甚至唔鍾意結婚呢樣嘢
（btw我係絲）
覺得婚禮幾好但係簽紙不了

anyway感情係相處番黎嘅
邊有咁多一見鍾情再見傾心
這些機會

如果你係中學生 對愛情好有憧憬 咁諗係好正常
但你都成三十歲人啦....

代表你未俾女請你食過檸檬
勁過班男神

自貼先啦，圖都冇好難幫你

魔法師！

我覺得係樓主太在意人地點諗你，同埋ff太多
其實平時人地傾計係無人咁得閒暗戀你同留意你d野
你不如由上網識返幾個friend入手先啦
best friend 個幾個有無女仔呀？

睇到呢度真係好想叫你自己埋單我幫你揀衫
記住，你著衫，衫著你，一件靚衫係會可以突顯你嘅優點隱藏你嘅缺點同埋增加自信添，著多一排就互相影響，衫影響你心態，心態影響你揀衫或者其他嘢例如溝女。

好聽既話=你爸媽錫你
但事實係 你已經叫裙腳仔/無主見/阿媽唔鐘意得你女朋友 睇怕都要你分手果種

不如你檢討左自己要屋企人要照顧你呢個習慣先啦
你咁大個人 仲好意思講你爸媽幫你買衫/有門禁
連自己都未take care到仲想take care女朋友
不如直接同阿媽拍拖

你都係唔好拍啦，怕你受唔住打擊。

幻想總是美好，我唔會批評d 咩因為我曾經都係咁諗

見到樓主自稱在下 第一下睇到已經
碌落去原來衫都係阿爸阿媽照顧

絕對唔係想串你或者話你，
但樓主會唔會個人唔係好夠成熟？

我都年紀唔細，好想拍拖呀

你想就以為對方都咁諗咩
弱智

其實30歲都無拖拍過，好大程度係自己有問題，如果你講到自己正正常常唔差，又30歲又有正常有工作唔難吸引女仔。你睇下巴打講你d 問題再嘗試改唔改到

唔好諗住一拍拖就諗到去要結婚啦大佬，相處係一門好深既學問，唔你想就得，係兩個人夾架。唔好幻想人地係你想像中既一樣。

唔駛急
我有中學同學 都係就三十
未拍過拖 心急搵個女仔
點知個女仔細過佢 又唔生性
成日要佢買貴野 送俾佢
食又要食尖沙咀d份量少價錢貴既餐廳

拍左拖兩年都無
佢已經荷包乾枯

我已經喺元朗返工喇

你試下同多d女仔做朋友先啦
同多d女仔做朋友壯下膽
男人越成熟越吃香啊
識多d靚女friend再慢慢想啦
唔好咁快話拍拖、結婚

呢啲女不如直接叫佢哋上東莞搵個富豪包養啦

買唔起樓

唔同屋企人住唔通出去長租賓館住咩

正正姐經去叫雞破處先啦

我認為失戀只是相當於少咗個friend咋。啲人話痛到想死，我都唔係好信

FUCK YOU

唔通憧景同FF都只係一線之差？

咁個男既又肯包
你吹佢唔脹
所以寧缺唔好辛苦自己

用錢體驗一次生命製造過程先，之後各種型式0既朋友自然會出現係你生命，我1x歲時都係嘜都未試過嘜都唔識，總之經驗值：0 就嘜都唔洗講。

樓主適合溝學生妹， 大家都係好純情， 唔做作，天真可愛。

20歲既女仔開始會有變化， 但係新手都係去溝吓15 歲既學生妹好d

我真係

應該係樣問題
我同樓主差唔多

好人好者點會

sor禁錯
我想講唔天真
因為我都係
不過機率低d
預左孤獨終老

利申2x a0

又唔好咁抗拒D交友APP，又唔一定全部都係騙子，叫做多D同人傾下計，練習下先，如果你覺得玩TD唔得，又有經濟能力又可以試下玩D要比錢SR個類型既，約下人出去食個飯，練多D點樣去培養自信先

圈子無男人囉

我如果識到一個男仔30歲都未拍過拖，我唔一定會覺得佢有問題

但係30歲仲要屋企人買衫，同埋冇得出夜街，肯定唔會考慮佢

同你一齊肯定好似湊仔咁

識多個異性friend啫，你估咁容易就有下文

唔好咁快就諗扑野同結婚啦

平常心去識吓女仔，學吓點同女仔相處先啦

好多冇拍過拖嘅毒撚都以為自己係樣同錢嘅問題，但係十個有十個其實都係性格問題

大把樣衰窮撚都有拖拍

外表斯文乾淨其實就已經夠

好多毒撚連正眼望住女仔傾偈都做唔到，就瀨自己樣衰

或者係一識人就幻想要同人結婚，點會唔嚇走人

學識同女仔做傾到偈嘅普通朋友（而唔係兵），先諗溝女啦

30仲未拍過拖, 就好易被人呃架,
呃錢事少, 呃感情事大
好驚你受唔住

其實一個, 咪幾好
有錢既話, 試下pfgf 算啦, 但要識抽離番出黎

未係，當係普通識下朋友開始，習慣同異性相處

做男人既要直接同主動d
問佢 how much

我覺得會仲慘過湊仔，
30歲人仲要守門禁，只著屋企人買既衫，
根本就係乜都聽哂老豆老母話，自己毫無主見既裙腳仔

去試下比錢果d，幫唔到你溝女都幫你解決到需要

我都係

我都係屋企人買衫，不過係因為我自己唔鍾意買加衣著老土
我一打開衣櫃全撚部都係polo黎廿中A0

冇自信加面皮簿

咁就仆街了，除非你老豆老母本身係d咩時裝設計師，造型師，如果唔係就你自己買返，試到夠覺得自己著得好睇先買，唔好太造作，你記住衣著係衫著人，唔係你果隻點著都唔會好睇，岩你既簡簡單單都可以著得好睇，那怕只係一件淨色tee，不過都要睇埋你個樣

咁你又拍仲唔分手？

唔岩用先比你好似唔係咁好

最on9係睇呢d野害死你，早排果d咩語錄又係on99根手果d咩暖男呀果d文章又係害死人，你就係你，雖然媾女要識包裝但都要知分寸，呢d要失敗同成功去吸收經驗，同每人受邊一套都唔同，睇文章就媾到女媾到仔咩

就正如我媾條女成二三十都唔可以出夜街同去人到過夜我都唔會諗一樣

polo shirt?

一樣情況呀巴打....朋友一隻手數得哂...
公司同女同事有傾有講...但係1on1 食早餐就可以靜到仆街...
一班人出去就算無人講野我都會搵話題好多野講....
點搞好呀

痴撚線真係
講到人地買賣婚姻咁
唔怪得單身咁耐
乜都唔願做,自己唔係好又嫌人地呢樣嗰樣

30歲男人, 仲早過灰姑娘返屋企

嗰啲書根本係一班嫁唔出/娶唔到老婆嘅人
寫嚟等大家攬炒

幫我垃圾筒牙屌你老母死毒撚

當你好似我咁
明明兩人相愛 但俾人阻止結婚
個心痛到好似心臟病發時
就會唔想拍拖架啦
如果冇開始 就冇痛苦

一擊即中係代表1lv去打boss，你裝又唔係靚，打條撚

係，死chur 係唔work

我連1on1嘅機會都冇

開口約女仔1on1好odd

唔係喎，好多嘅作都係成功溝到嘅男人寫啊

生仔點都會知仔心肝

交比父母買都冇問題吧

孝順姐，未至於裙腳掛

例如邊本?

我剩係覺得嗰啲寫話唔好咁急覆人, 保持神秘感呢啲
見到就可以直接掉

結唔結到婚 拍唔拍到拖
你的價值都唔應該建立係呢到
不過，我都鼓勵你可以試下參加多少少社交活動？（爬山？跑步？）
30歲都係好後生，好好預備自己成為一個RIGHT PERSON都好重要！
加油～

網上文章姐，唔係書

有邊個群腳仔會認係群腳㗎
不過我覺得30歲人仲門禁唔係群腳,係直頭ON9

星期一至五返曬工，星期六日要休息啊

一樣啦
睇呢啲垃圾不如睇Ted TALK豐富下知識好過

有幾多人真係初戀會係將來老婆

我30 個時都係拍過第一次拖，維持左三個月。
呢個仲係一個人。。所以我明你感受。
但仲未過40，唔好放棄住。

咁你繼續啦些post已完
希望你係假膠

其實好多人都係比較忙，都明白你比較累。不過我覺得如果可以擠到時間（星期六日），你都可以做自己鍾意的東西（如果個活動可以接觸更多的人就更好拉）。

講返今年新年時

有個新來嘅上司埋嚟派利是

問我結咗婚未，我答"結婚，邊有可能吖"

佢派完比我之後講咗句"唔好咁樣講嘢"

想問下佢咁講係咩意思？唔妥我定點？

我分左幾次手既啦， 但分完冇耐又有第二個，30前影都冇個，有時d野真係好神奇

去搵雞出火啦
未曾拍過拖

咁似霍紫泳嘅

認同頭3句

睇多d真人show 綜藝節目有幫助
觀察下d人係點對其他人
受果個有咩反應
我自己本身都係孤僻內向
中學大學幾乎好少同人講野
都係不斷學然後不斷撞版
不過我本身中意觀察人

死毒撚

邊個

30歲重大把機會，唔使咁愁, 贈你兩句， 呢個世代， 唔係靚仔先溝到女，你夠高都已經好好，肥唔肥都唔係太緊要，你最欠既係膽量only, 咁就應該向呢方面發展，建議做一次大膽既野先， 做左一次就會開始克服到， 例如係街問女仔拎電話，或係街同FD 玩game, 輸左要向路人跳舞等等， 或我有個朋友都係同你差唔多情況， 我同D fd 迫左佢去叫雞破處，之後對女怕醜既情況改變左好多。總之，有膽就好多野都唔係問題。因為你開唔到口，D 女永遠唔知你要溝佢， 亦唔知你係咪直😂

阿勇50萬女主角

做任何事前都要有目標
無目標根本唔會有動力去實踐

Tg me

已經幻想到你阿媽當你係女咁養

28歲開始唔信佢哋個套
Um.....Too late .......

每個男男女女都會有呢種幻想，必經階段
慢慢你就會比現實摧殘
希望樓主有機會嘗試摧殘感覺

最緊要個男人鍾意
旁觀者吹佢唔脹㗎

個種痛，唔係話肉體上感覺上
係關於意志同埋心靈上
咁樣講好空泛，但相信一蹶不振大把人都會試過

希望你都有機會試吓

啱啊 主動少少就係雞
其好多人係Tinder搵到真愛
係你啲咁既人先覺得Tinder係淨係for約炮
面對面吹水 你又唔夠膽
咁你上網識人 你又嫌三嫌四
咁抵你做魔法師架喎

30歲男仔怕乜
你話係女仔就要驚姐

31a0巴

35歲A0 路過
曾經好努力好進取玩交友APP
但次次約到女仔出左2次街之後就會HEA覆
無限藉口推約
我冇怨恨對方，但真係好攰、好頹

脷申 : 已經準備好轉職做大魔師

警察晚晚屌空姐屌護士 嚟緊仲會加人工
你諗你

男人本不壞，不是嗎？

十歲以前，
他什麼都不懂，就不說了。

十三、四歲的時候，
開始對女孩有好感，但是那時候他離女孩遠遠的，並且以討厭女孩自居，生怕被同伴嘲笑
。

十五歲的時候，聽到大人們說某某男人好花，把女朋友甩了，女孩自殺了。
他覺得這人真狠毒，自己將來一定要做個癡情的男人，一定要一生只愛一個人。

十六歲的時候，他喜歡上了一個女孩，但是他不敢和她說。
仍然和往常一樣，臟兮兮的在灰土飛揚的操場上踢球。
只在女孩走出校門的時候，躲在二層的窗戶上看她的背影，他覺得她一定是個天使。

十七歲的時候，有個女孩喜歡上了他，但是他離她很遠，心裏面只有自己那個女孩，他覺
得看別的女孩都是對她的不忠。

十八歲的時候，看了一個MTV，感動得想哭；
他想，如果自己的女孩失去了雙眼，他一定會像男主角會毫不猶豫的把自己的眼睛給她，
讓她能看到光明。

十九歲的時候，高考了。
終於和自己暗戀的女孩分別，坐火車去學校的時候，感覺自己離她越來越遠，心像被掏空
了一樣。
還在想自己一定不會忘記她，等到自己成功以後一定要去找她。

二十歲的時候，聽到有人講黃色笑話，覺得這人真可恥。

二十一歲的時候，她的回信中告訴他，自己有了男朋友。
他為此偷偷的哭了一個晚上。

二十二歲的時候，他向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我還小。」他想，我
的確是個好人，然後他說：「沒關係，我可以等妳。」
心想，我不會像那些花心的人一樣，三年五年我也能等。

二十三歲的時候，聽說自己還小的女孩跟一個帥哥戀愛了。
他很納悶，長大原來可以這樣快。

二十四歲的時候，
他又向一個女孩表白，女孩說：「你是個好人，可是我並不適合你。」
他納悶很久，我是好人，妳怎麼還不適合我呢？

二十五歲的時候，他又追求一個女孩，女孩接受了他。他開始很幸福的為未來拼搏，他想
，一時的開心只是暫時的，只有努力拚搏，他和她才能有快樂的未來，但是，半年以後，女
孩和他分手了，只是因為另外一個男孩會說讓她開心的話。
女孩說：「你是個好人，是我對不起你。」

至此，他似乎明白了問題所在－－他是個好人！
二十六歲的時候，他開始墮落。打扮得時尚而酷，而且漸漸的學習著討好女孩的話。
不久，他有了個女朋友，雖然他對她也很好，可是，他心裏知道，自己並不愛。

二十七歲的時候，
他和女孩分手了。
他對女孩說：「妳是個好女孩，是我對不起妳。」

二十八歲的時候，他嘗試了一夜情，發現別人能做的，自己也一樣。

二十九歲的時候，他學會了講黃色笑話，並且以看旁邊的女孩子臉紅為樂趣。

三十歲的時候，他忽然發現自己變得很有能力追求到女孩，但是卻沒有了愛的能力。

其實每個男孩，本來都是想做一個感情專一的好男人的。

其實每個男人，本來看女孩子都是看臉而不是身材。

其實每個男人，本來都是不會講黃色笑話的。

其實每個男孩，本來都是渴望愛一個人直到永遠的。

只是，沒有任何女孩愛這樣的男孩，她們覺得這樣的男孩太幼稚，太古板，沒有情趣。

於是男孩開始改變，變成女孩喜歡的那種 嘴角掛著壞壞。

開始學會說甜言蜜語而不是心裏想說的話。

開始學會假裝關心，學會給女孩送小飾物討好她，學會如何追求，如何把握愛情。

或者看破紅塵，遊戲情場，成為女人恨恨的那種男人。

他們可以很容易俘獲女孩子的心，但是他們也會在黑的夜裏叼著煙流淚。

心裏有愛的時候，沒有女孩；有了女孩，卻永遠沒有了愛的感覺！

當男人聽到女人抱怨世上沒有一個好男人時候，他們不會再去努力做個好男人，

只是微笑著擦肩而過。

哇吊 我31a0都震緊 你唔會係我嘅將來嘅

好尷尬

所以我成日都同啲後生過我嘅frd 講
我係反面教材，唔好學我

你真係經歷過失戀先講「你認為」啦

自己一個更開心

屌, 做人大膽d , 發夢果度大把女, 又高質, 出去吧

見到樓主用 在下 黎稱呼自己
可想而知你有幾毒

我都想拍拖 31a0

樓主30歲, 對象女仔都係想結婚年紀
有啲眼光應該都可以一擊即中
我身邊都唔少人, 青梅竹馬初戀, 廿中識初戀, 三十識初戀結婚都有
比起青梅竹馬派,你已經有優勢
揀女小心啲就冇問題啦
加油啊

邊有得揀呀

謙虛，習慣咁樣稱呼自己姐

會唔會為左食女而去做前線，咁樣好似仆街咗D啊

即係等於叫人返教會識女咁...

乜真係會咁痛既咩

起碼你都玩會交友APP嘛

我連行出呢一步都唔係好敢，驚比人呃

過多三年我都同你一樣

啱啊，千其唔好為識女而去，會令運動變質

雙方都會咁諗
加油，踏出第一步downlod 隻交友app 先

同女仔傾計點解會拐歪面 ？自然啲， 唔得嘅話可以係街度試下停低同sales傾下計， 直望雙眼。 當然傾一陣就好走啦。

放心。我去上街嘅目的好單純，絕無他想

覺得佢認為我姦視佢

望佢邊忽都唔係

.... 望下都唔得咩，唔會的，放心
唔好Bear實， 望下眼再望下第二度咁傾啦
加油巴打

好啦，我試下

原來咁多人同處境

每次追的女仔都會block

不要告訴我真相

未學行先學飛，希望你仆街

好明顯樓主係對愛情有好多幻想既人。
其實我細個都會, 不過人越大越明白愛情不過係大腦既化學催情愫, 愛情到最後都只係會變成感情。最重要係要學識點樣去同人相處, 好運的話愛人可以成為家, 但唔好運都會成仇人。
唔好一開始就諗對方會唔會成為情人, 其實相處到, 可以成為朋友已經好難得。

其實真係關錢事

d人講咩膽量 口才真係唔係重點
特別出左社會之後
d人係會睇你有冇價值
而唔係欣賞你個人

點樣唔夾?點夾唔夾?鬼妹唔得咩？

偽ABC？

可以真係自己未經歷過先有咁多FF

你又講得啱，愛情都係離不開要有感情，一見鍾情唔代表乜嘢

做咩行業

佢哋係咪相貌協會啲人？

乾淨就可 主要毒撚格圈子細

IT狗

是咪已判死刑？

好毒

利申: 一樣咁毒

乾淨確實係重要

慶幸搭巴士耐唔耐都有OK嘅囡主動揀我隔離坐Not FF

羨慕 d女住阿叔隔離都唔同我坐，試過上層坐到得返幾個空位然而我隔離係空嘅，知咩料啦

巴打你同我差唔多
利申 整車

i kno that feel bro

試下執正自己，唔關A0唔A0事，出街感覺易同女性行埋啲

Certified

真心問, 其實點為之"偽"呢?

IT狗揮手區

我指有冇試下搵偽ABC港女

佢哋普遍都鍾意浸過鹹水嘅男仔

修電腦喇喂~

覺得係個氣場出咗事，唔太友善

樣似克警多人話

工具人 做完就dum 埋一二面

都叫有價值呀

無謂自己對號入座啦

我閑時都不苟言笑，接近一碌木咁，衫又唔識襯 (前文講過父母代揀同買) 都會有女坐側斤

純利用價值

我覺得感情上依然係零

我覺得自己係零...

都叫有女埋身啦我冇

好慘
出街見到d中學生個個都有得拖住學生妹拍拖
有咩感覺？

咁撚7都溝到女而我冇

係
都冇見邊個IT畢業後搵到

其實叫得你幫手。 感覺都唔會太差呱, 你試下幫人整機嗰時同人吹下水, 講下笑囉, 留意下人地鐘意d咩, 睇下有無共同話題。

可能有少少
前度30歲，成日阿媽前阿媽後，成個群腳仔咁。又咩都唔識，講咩都唔明，好似教仔咁仲要政治冷感

Book酒店都唔識

唔識

真心咩

未試過囉有book過食飯

我唔中意鬼妹，有d香港女仔太拜金，有d又成日蒲,蒲其實唔緊要，但係大部分都會ons,唉，遲d返到香港睇下點

冇啊，我唔識分邊d係偽abc

形容下自己
eg 外表 職業

又唔洗甘灰 主動少少 同女仔傾下計啦

我同我老公交友app識。
我一直好抗拒交友app,亦唔會約網友見面。
但有排好灰，覺得拍左幾次拖都分手，想試下啲新途徑，點知識咗老公返嚟
客觀講我老公條件幾好。

另外有朋友都係網上識咗個未婚妻返嚟。
ok樣，高收入，高學歷

同樓主一樣, 自問條件唔差
不過心態同環境問題, 一直識到😔

你的樣子如何

屌其實自己一個更開心呀

Lm 雖然18 但都想有另一半

仲年輕，大把世界

未讀完書嘅專心捱埋去先吧

成日都遇唔到單身女